{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016259",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페15"
    },
    "text": "江原特別自治道 平昌郡大関嶺面横渓キル152階に位置するCAFE15-ゴールデンコーヒーアワードは受賞歴を誇ります。 ここではG1クラスのスペシャルティブランドコーヒー豆を使った様々な飲み物が楽しめます。 ワールドロースターズカップで1位になったローリングスマートロースター機を使ってコーヒー豆を焙煎し、13bar手動マシンを通じて深い味わいを感じることができます。 また、アルバイトではなく、オーナーが直接心を込めてお客様にサービスを提供しています。 周辺には大通り沿いのポケット駐車場、信協の隣の教会駐車場、ロータリー公営駐車場などの駐車施設があり、便利に訪れることができます。 休業日はインスタグラムやネイバーでご確認いただけます。 営業時間は毎日09:30から20:00までで、様々なメニューをご用意しております。 アメリカーノ、カフェラッテ、アインシュペナー、サランへシュペナー、クリームモカ、手作りエードなどのドリンクが味わえます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェ15-ゴールデンコーヒーアワードはどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェ15-ゴールデンコーヒーアワードは江原特別自治道 平昌郡大関嶺面横渓キル152階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ15-ゴールデンコーヒーアワードではどのような飲み物が楽しめますか？",
            "answer": "カフェ15-ゴールデンコーヒーアワードではG1クラスのスペシャルティブランドコーヒー豆を使った様々な飲み物が楽しめます。アメリカーノ、カフェラッテ、アインシュペナー、サランへシュペナー、クリームモカ、手作りエードなどのドリンクが味わえます。"
        },
        {
            "question": "カフェ15-ゴールデンコーヒーアワードの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェ15-ゴールデンコーヒーアワードの営業時間は毎日09:30から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "カフェ15-ゴールデンコーヒーアワードのオーナーは誰ですか？",
            "answer": "カフェ15-ゴールデンコーヒーアワードのオーナーは直接心を込めてお客様にサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ15-ゴールデンコーヒーアワードの周辺にはどのような駐車施設がありますか？",
            "answer": "カフェ15-ゴールデンコーヒーアワードの周辺には大通り沿いのポケット駐車場、信協の隣の教会駐車場、ロータリー公営駐車場などの駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "カフェ15-ゴールデンコーヒーアワードの休業日はどのように確認できますか？",
            "answer": "カフェ15-ゴールデンコーヒーアワードの休業日はインスタグラムやネイバーで確認できます。"
        },
        {
            "question": "カフェ15-ゴールデンコーヒーアワードではどのような焙煎方法でコーヒー豆を扱っていますか？",
            "answer": "カフェ15-ゴールデンコーヒーアワードではワールドロースターズカップで1位になったローリングスマートロースター機を使ってコーヒー豆を焙煎しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ15-ゴールデンコーヒーアワードではどのようなマシンを使用していますか？",
            "answer": "カフェ15-ゴールデンコーヒーアワードでは13bar手動マシンを使用しており、深い味わいを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "カフェ15-ゴールデンコーヒーアワードのアルバイトはいますか？",
            "answer": "カフェ15-ゴールデンコーヒーアワードではアルバイトではなく、オーナーが直接心を込めてお客様にサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ15-ゴールデンコーヒーアワードの受賞歴はありますか？",
            "answer": "カフェ15-ゴールデンコーヒーアワードは受賞歴を誇ります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 702
    }
}